香港人開始發現世界好少地方反中/反共

由WHO開始
到全球爆發大量個案
香港人一路以為全世界會怒屌中共
結果好多國民只係埋怨自己政府做得唔好
各國政府亦好少指責源頭
如果呢個時候中國將好多病毒研究、治療案例分享比其他地方
可以扮埋救世主角色

所以而家咪要打國際戰線囉

美國帶頭打緊
國際武肺戰線而家先開始
澳洲都轉緊軑唔敢含曬落去

本身會歧視黃種人既黑人白人,早期咪彈出黎見黃種人就打
家下有人想推動e種風氣添
冇人想幫你改革,進化

幫手打reddit同twitter